美斯退役後,邊個可以接佢班?

阿根廷就仲有dybala , icardi
巴塞就......唉

丹比利

我

古天奴

力架

阿辛斯奧勁過同齡嘅美斯啦

nigga成日傷,搏唔過

其實咩叫接人班

阿辛斯奧勁過美斯，仲有Cxxxxxx呢個新沙維mix小白mix摩迪，不過係我皇到

球技差十班
逃稅應該接到

再買一個人黎吸傷

丙朗

不如買大鴨肶,吸傷能力勁過華美子

接條毛咩 霸著個位咁多年 有料青訓都走撚哂

屁馬返黎

咁果d有料青訓 有幾有料同走左去卜尸

Eden

iwobi

美斯開頭都成日傷

二線球員都要搵接班人，冇野吓話

高治

Icardi

霸住個世界第一咁耐又真係衰咗啲

費托

高美斯

睇下古天奴學到幾多野

17-18

icardi apps:21 goals:18
messi apps:20 goals:19

icardi表現都唔差la

連加特

佢吸到就唔會一個二個都斷腳啦

拉舒福特

拉shit吧啦

iturbe

接一個歷史上top2嘅球員班

可能要等十年

美斯如無意外可以踢到35 36歲
仲有5 6 年
90後全部變老野 00後上位

咁易接到唔叫歷史第一

Ousmane Dembele

雖然你喺皇狗 但我認同你

佢無心諗先求其答你咋

2個完全唔同踢法，點會單憑入球數字就比較到係咪接班人

美斯個仔

究竟要幾on9先講得出呢句

你問皇迷

連

連迪奧夫或者連加特

阿辛斯奧同isco無正選咋，有正選嘅話，已經由未來球王升做現役球王啦

拿度山齊士

Lee seung woo

2&b

老老柒柒，而家球壇冇人接到佢班
下一個美斯起碼都要幾年甚至十年之後先會出現